廣傳，參與泛民式佔領既人請影啲狗相

見人影嗰陣，阿sir竟然會怕羞，有一個見到即刻行開咗，一個即刻擰咩面，點都要俾啲壓力啲狗,btw阿sir好靚仔，唔係我影，勿屌

，

推

兩位狗隻咁可愛都咁驚畀人影

狗狗怕羞